notebook - 文書機求推薦

主要睇片、文書、畫圖

有三個心水，希望大家比下建議

Acer swift 5
Asus Zenbook
Dell inspiration 7590

Budget : 10000-15000

自己砌仲好

唔識呀
會平好多？

一定啦
文書唔用黎打機
淨係display card 可以慳好多

但係邊到買料砌？？

CLS文書機洗撚10K

同問
求輕考文書機

MacBook Air

打算買好d 長用

用慣window
而且覺得window 平得黎又好用

得個10K
就唔好要求多多喇
求其去HP度執部差唔多價錢嘅就得
一分錢一分貨

上網買
不過我都唔敢亂講會有更便更reliable ge sources

成10k文書電腦， 是但買部都得啦

最麻煩係個殼+mon
底版 u ram 個d香港都仲搵到

Xps咪得
你啲Budget仲多過我買gaming

文書機都10-15k，好勁

樓主要部畫圖嘅文書機，成班就話就其買部

人哋要嚟畫Floor Plan，或者要Ren圖，就其買部分分鐘粒U Full load都唔掂